暫時暫停其他討論！討論下行動如果升級！

睇完記招眼火爆！
五大訴求亦唔再重複！
要做野！要行動升級！
但係要做咩，點升級行動
討論左先！
唔可以再有人犧牲

屌爆柒婆！

有無人講 幾時佔領、佔領邊到、幾時遊行

一日救義士救義士點救 ，二百萬零一人 撤回都唔肯講，
已經唔洗設咩死線 行動要馬上升級

推

要派代表同林鄭仲有班官員對話
訴求要係我地公投出黎，唔係班議員講

唔好搵柒婆對話，畀啲空間佢。

或者聯絡鄺神、之鋒之類同林鄭公開對話
唔可以就咁算
絕食有無得諗

要搵一個人 攞住我地堆籌碼去講數
唔係真係當我地on9咁企

二百萬人同時圍政總同禮賓府, 形成犄角之勢, 牽制警力, 侍機攻入, 活捉林鄭!!

push

但係絕食真係冇效...
IRA 嗰時60幾日死10個人都係暴亂一次鎮壓民氣就玩完...

依家好似做乜都無用 真係諗下點升級

推！

討論完後 我會做整合 再交俾文宣推動

六月二十號5:00最後限期

係時候落雨食煎蛋

傾下野餐工具

犄角之勢?

點都夠多人，可以包圍

我見到 根本唔洗等20號 5點 佢已經回撚答左你
五大訴求：no

活捉林鄭

似乎再chok撤回都係出錄音機,重覆多一兩次遊行就冇用
不如改變議題搞明日大嶼呢單野好過,
政府諗住拖,咁我地就要做到所有既得利益者全部跪低

政總 立法會 中聯辦 駐港總部 警察總部

你地揀啦

Yes 我要知道行動升級 要點升級

點解唔玩埋機場

重組 tg 入番哂 gp

同意！

無人話青馬
「暴徒」可以去坐爆出入境大堂
已經足夠停止運作
我發夢見過

個問題係
唔搞遊客，就係搞「趕住返工」班人，不利民意戰
更重要既係，比起罷工，一定係搞機場政府大穫d

但係群主唔好用小米

星期五走入去立法會旁聽可以係一個方法
林鄭唔理人民聲音唯有全民參政
個日講明日大愚時間啱啱好

不過添馬公園好近狗會
狗會唔小心走狗會好危險
所以去第二道都係可行嘅做法
但係有無人有idea可以去邊

Push

青馬+港豬澳
未死過咩

洗豬澳有限人搭

要有個共識

學聯咪對話過認清現實未

係咪應該去d重要d既地方？
之前睇過黃衣個文
要出奇不意

機場 最好

學聯代表我地？訓撚醒未

集體唔交稅有冇得諗？

認真有諗過 但係一定要多人做
如果二百萬人唔交稅社會 一定即刻 經濟崩潰
利申有交稅

如果大家唔怕死
升級就要去G20和平示威

飛去日本？

宜家係人都知政府係聽上面指示
就算700萬人出哂來都唔會有咩進展
不如就真係索性做返件五年前唔敢做嘅事
就係去日本落習近平面

講緊就算對話，一樣冇撚用呀
一樣撚狗

200萬人上街都輸0:5政府就係睇死你地唔識真暴動，玩泥沙就識

討論往後行動，亦需要評估我地陣營現時嘅weakest link係乜，
如要運動向前行，就慎防有後腳被拖而影響到整體士氣

對

正確，先討論做乜先知要準備乜

21號圍9立會啦，順便阻埋明日大愚

罷食中資餐廳
罷用中資銀行
罷買中資商鋪
出街帶定遙控器

運動 ：進行 後援 談判者

研究下香港稅務收入，個人入息稅佔得10幾%仲要中產佔多數，邊撚到會經濟崩潰呀，連燈軍師

同班煙剷話食私煙食窮政府一樣，冇撚腦

依個應該係目前共識

10幾%崩潰唔到 你就真係無撚腦

知唔知咩叫連鎖效應

食私煙賭外圍救香港

最驚大大聲講完升級，之後個個企曬係到

利申 以下尋晚發夢林鄭同我講

我覺得要行動升級可以有以下三個重點去搞

1. 行動造成實際經濟損害，損害對像最好以政府/大商家為主。香港商家佬把聲最響，有損失一定會直接要林鄭做野。

2. 對一般市民影響要細，最好甚至有利益得著。首先唔會輸輿論，其次貪小便宜廢老容易響應

3. 地點非單一，可以容易轉場。同時對方難以估計，而其他同類型地點即使未受影響亦會出於擔心而發聲

例子：
- 佔隧道收費站免費放人走
- 佔大商場出入口 最好以做外國名牌舖頭地方為主嘅地方 eg 時代 ifc 海港城。本地人受影響較少 而商戶同時規模較大
- 不時遊擊唔同港鐵出口 放人免費出閘

初步諗法 實際行動應該有唔少難處 大家討論下